{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26022",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 은행선화 호텔 나인스팟"
    },
    "text": "宿泊施設は計42室の客室を保有しています。 近くには大田1号線の中央路駅、大田1号線大田駅、大田1号線中区役所駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 最新のインターネット技術である5G無線Wifiを提供し、客室には65インチ大画面4K UHD TVが設置され、ネットフリックス、ユーチューブ、グーグルインターネットを利用することができます。 客室内にはヘアドライヤー、ヘアアイロン、ウォッシュレットなどの便益施設が完備されています。 また、客室の他にも、すべての客室に浴槽と電気カーペットを備えてご利用いただけます。 ネットフリックスとクロムキャストは全客室で利用可能で、全客室には65インチ4K UHD TVが設置されており、ネットフリックス、ユーチューブ、グーグルが利用できます。 禁煙室と喫煙室は別途に用意されており、チェックイン時にお知らせいただければご希望の部屋を割り当てます。 ただし、当日の客室状況によっては割り当てが難しい場合があります。 駐車につきましては満車の場合は駐車できませんので、予めご予約ください。 PCが備えられた客室はゲーム利用が不可能です。 周辺にはNCジャック、大田地下街、ウヌンジョンイ文化通り、宣和洞の優しい食堂、大田駅、中央路&中区庁駅、大田ハンバッ野球場などがあり、訪問客に便利な位置にあります。 宿は中央路から近くて位置が良く、駐車も便利です。 客室は清潔で快適で、寝具類もきれいに保たれます。 全体的に静かでコストパフォーマンスも高いので、再訪問を希望されるほどです。 宿は全体的にきれいですが、いくつかの部屋ではタバコの煙や臭いの問題がありました。 でも、場所、寝具、部屋の大きさに対する評価は良く、清潔さが保たれていると言われています。 一部の部屋では換気扇の騒音やうるさい音が不便だという意見もあり、駐車スペースが不便だという意見もありました。 総合的に大田で悪くない宿として紹介されていますが、値段が多少高いという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには大田1号線の中央路駅、大田1号線大田駅、大田1号線中区役所駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなインターネット接続を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では最新のインターネット技術である5G無線Wifiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチ大画面4K UHD TV、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ウォッシュレットなどの便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には浴槽や電気カーペットはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のすべての客室には浴槽と電気カーペットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやクロムキャストは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の全客室でネットフリックスとクロムキャストが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙室と喫煙室はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には禁煙室と喫煙室が別途用意されており、チェックイン時にご希望の部屋を割り当てます。ただし、当日の客室状況によっては割り当てが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車につきましては満車の場合は駐車できませんので、予めご予約ください。"
        },
        {
            "question": "PCが備えられた客室ではゲームを利用できますか？",
            "answer": "PCが備えられた客室ではゲーム利用ができません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはNCジャック、大田地下街、ウヌンジョンイ文化通り、宣和洞の優しい食堂、大田駅、中央路&中区庁駅、大田ハンバッ野球場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は中央路に位置しており、駐車も便利です。客室は清潔で快適で、寝具類もきれいに保たれます。また、静かでコストパフォーマンスも高いため、再訪問を希望されるほどです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点と欠点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は全体的にきれいですが、一部の部屋ではタバコの煙や臭いの問題がありました。また、換気扇の騒音や駐車スペースの不便さといった意見もあります。ただし、場所、寝具、部屋の大きさに対する評価は良く、清潔さが保たれていると言われています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は悪くないですか？",
            "answer": "総合的に大田で悪くない宿として紹介されていますが、値段が多少高いという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 723
    }
}